要求del po

開錯台 應該開喺手機台
而且未一次過講出問題所在
麻煩admin轉個po去手機台
或者del po